係Facebook見到有個人咁,大家覺得點?

名我唔開,有無人識佢

寫cv咁寫

有咩問題?

8年內轉7次工??

人地老闆都唔介意

轉工唔on9，寫出黎先on9
通常保險地產,XX金融先會咁寫
佢真係信靠fb會搵到工？

關你撚事

child登仔真係好八卦，乜都關你事咁